我推個仔(推しの子)真係好能好睇...

原作係「輝夜姬」作者嘅赤坂アカ

第一集即刻超展開，本身以為噱頭嘢，之後會無聊

點知一集集都有神轉折，下下都估作者唔到...

女主(男主個妹)性格又吸引，為繼承老母夢想努力，有啲喊位不得不落淚

男主有少少頭腦但行事周密，劇情迷團一個接一個，睇完一集就想睇一下集

仲要作畫係由「你是的淫蕩女王」個作者横槍擔當，畫風夢幻而不失細膩，再加埋男女主遺傳老母對星星眼，型到濕...

結論：好能好睇快啲睇

套野都幾好睇
作畫又唔錯

諗起ib 作者本身都寫開呢啲胃痛風

Ib都好能好睇，可惜畀人斬咗

今次作畫嘅橫槍本身都係呢類作者，兩位算係一拍即合

有啲細節位暗示係同輝夜姬同一個世界觀(今甜真人化)

10秒即喊女睇落都有機會上位做真女主

Lm
陣間去睇下
仲有無咩漫畫介紹？
我Pending List就空

到時出本今甜同你講入面輝夜姬係好出名漫畫

不要套娃兒

識貨開頭以為係賣萌，點知係科幻，最後變左懸疑推理

赤坂正常發揮中

赤坂咁就值得一睇

[漫畫］推しの子（我推的孩子）討論區